【集思廣益】今年有乜俾投行二世祖 (ibanker) 鳩吹搞個 app 嘅 cap 水 IT startup idea？

好似除咗 DayDayCook 煮飯仔就冇乜

再唔係就 Virtual Bank，呃傻仔幫襯

好似最近冇晒啲鳩乜鳩柒 app

股票鳩流 app 就多咗

近排咪網購囉
隻1137坐緊火箭升空

冇啦，得啲大嘢炒

remote work相關，抗疫相關既idea

話時話好似冇聽過有投行二世祖諗住呃 funding 請班 IT 狗 clone 個 Zoom / Skype 出嚟，可能 maintenance 成本太大

打教畜主意嘅就有聽過吓

E-class 2.0